想搵返一套無線播過既少女特攝片

唔知用「魔法少女特攝」黎形容岩唔岩？
佢類似小忌廉既真人版
係個初中女生會變身
好似用鏡盒??
變完身個頭係金毛
無線大概係2002-2005既星期六/日下午時間到播
記得同超星神差唔多時期
有冇人知叫咩名

試下入拉打POST問下D師兄

鏡盒我凈係記得呢套

係咪鏡盒𣊬間轉移果套

唔記得
真人做嫁
有冇相睇下
應該認到

魔法少女魔美？

靈感super girl
超能力魔美

係依個喇！